有個女同事WhatsApp 我話 “I wolf you...”

請問我係得罪咗佢啲咩

係唔係想咬死我

佢中意你叫你去表白

抄You套劇個女主角

唔明

女人到咁上下就係狼虎之年

My dragon back u

係，因為你應該死全家

樓主黑警嚟
不用回應
直block就等

你就黑警

你黑警死全家

西水流出